[一夜之間] 只有國泰 沒有拜登 點解？

引戰又成功